想知熱普城會唔會派人參加補選？

@BoA
@BenFoster
@BasDost

牙賓去啦

我地仲係唔係熱普城？

樓主熱狗

No

ching有內幕？

派我

派左我去

覆錯post sor9

樓主又開始做勢

樓主熱狗唔知咩？

我地民建聯要諗下派邊個對抗熱犬

成點鐘先訓醒

#14

樓上全部熱狗

今日當值?

樓主入去前都希望可以為熱普城做D野

好感動

ching why成日針對我

Plz join us

對事不對人

仇思達